藍色post

收嗲啦

抵你冇牛雜

點先有女朋友

好過份

cow佢

脫mk

有女就請你食牛雜

溝邊個

本身都唔係

男人

你女朋友

有就唔使溝啦

抵我一世冇牛雜

唔食牛雜
我要m記加大

cow完咪有囉

屌你老母

幫我

食薯薯

好惡牙

cow who

唔屌臭雞屌邊個

臭g

認真post

幫你祈禱
雞翼餐加大ok?

佢係

抵你無女

我鍾意食同類

幫你祈禱
一餐串燒ok？

薯薯食薯薯

仆街惡到 抵你冇女

有錢

臭雞就收鳩撚柒皮啦愛滋爛臭化綠汁閪

仲係大隻靚仔型撚

咁好快有女

咁狠毒既

絕交屌你老母

係就唔會冇女啦

佢抵屌

-100

+10

即block柒你

你幫手做佢條女啦 佢好撚煩日日叫

負分

你幫幫手

濠哥終於講返句公道說話

唔想格劍

我襯佢唔起

你得嫁 就你啦

陪我格劍

扮乜

薯薯你岩格劍 ？

你咁都唔明？

我認真呀感情台台主

拜鳩拜去左邊

唔明 你解釋

原來台主咁蠢

好奈冇見佢

鳩絲

唔係呀 純粹想聽你講野

你慢慢估下啦